中央高調撐林鄭=會換人

雜種的慣用技倆:
捉貪官前(其實係政治敵對勢力)，都會讓其高調出席一D公開活動，隔幾日就收皮

大家一定唔認同，但我立貼為證

2019年9月29日

未來人？

屌你老母，打錯日期
2019年7月29日